[突發] 猿人爭霸戰有新一集 主角圖流出

Apes alone weak

Apes together strong

佢細路都係一個仆街

拉

保護手足？

屌你 一㩒入嚟 嚇得我吖

Planet of the Apes: Redemption?

又邊撚個